返六日手足準備區

又無半日

G

祝您一世返6日

返7點

心地唔好
黑心雞肉

8點又要起身

我6點起啦

返shift 下個月得六日假放
五天工作週連紅日就有十三日假...

屌 要訓
聽日長週

我全長啊屌

全長工真係比狗屌

笑您老

呢d工狗都唔返

最鐘意星期六日返工

柒

五天工作🤣👍🏿

(笑)

返全日牙 屌

7點要起身ToT

射佐

可以自然醒lu